何君堯 元朗鄉黑 係咪想耒到已經不了了知

係香港人善忘 定日日太多新野發生

政府黑警係咁拖

政府查到出年都無進展